10k內 NOTEBOOK選擇

MSI ASUS DELL 用黎打PBUG多
請各路清出手

輕輕推

Msi GF65 rtx2060夠哂

香港好似做緊$10999......
Over咗少少囉

acer Helio 300都 ok
144hz 2060散熱差唔多最好個個

Msi Alpha15？

見到網上價 成萬六

呢個好似OK

5500M 唔OK

推呀 落腦場再看下到時

去京東買MSI GP75

無貨 慘 唔該晒C清

msi ge75 raider 8se 之前一皮 全新買到 唔急留意下MSI官網 幾好用

係香港官網？？

好似唔錯

呢個掂WO THX

個人感覺ok 夠打機 ,又7千幾左右
利申:唔識電腦

清 點解你咁多 匯豐撈底post

腦場有間做10100 2星期前問過
只係無得送多張512gb PCIe NVMe SSD
原本跟機已有512Gb

師兄邊間

之前最平果批9999賣晒，星期一我晌高登有一間買，有32g ram，512ssd加2tb hdd，佢最平俾到12180我先買

eshop數碼
本身我都想買
但最後喺蘇寧買部dell Inspiron 15